遊b又派福利！！ 條腿正到呢！

游蕙禎又派福利！繼 3 月初在她的 Facebook 專頁上載了穿運動 bra-top 戴著耳機做運動的健康相片，提供耳機優惠之後。最近她又在個人專頁上載相片，揹著瑞典 Gaston Luga 背囊拍照。在專頁上並提供專屬折扣碼：yauwaiching，憑此折扣碼到官網買袋可享 85 折優惠。不過游蕙禎在該帖表示，「官網上面既貨品圖片睇落斯文又細個，實物比我想像中大。」

其實 Gaston Luga 背囊有男款和女款，採用厚實的棉布和人造皮革製成，而且內層有 1 個可放置 13 吋至 15 吋筆記型電腦的夾層，方便帶電腦返工或返學使用。至於有網民的留言則錯做點，留言「人靚怎襯都靚」、「罹拉」、「身材好正，禎禎靚女」，似乎留言的粉絲都將重點放在游蕙禎身上，個袋靚唔靚反而是其次。

粗到

始終都麻麻地個樣 太陽剛 打撚死人咁

大公記者又要寫到好似賣淫咁了
都唔明佢地一手渣筆， 一手劣J, 腦袋點解可以如此淫賤

條女
條女對腳

好普通周街都係

拎嚟做電話 wallpaper 一流

近排唔得
以前靚d

睇晒成段等佢句一般貨色